{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_103324",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "페이퍼버드 커피하우스"
    },
    "text": "私のロストリカフェは、コーヒー豆を炒めて降りた小さな空間だが、一杯一杯を丹念に作って上げます。エスプレッソは3,000ウォンであり、アメリカーノは3,500ウォンです。ラテは4,000ウォン、バニララテは4,500ウォン、カプチーノは4,000ウォンとして差し上げます。シグネチャアイスコーヒーとカフェモカ、オートモカはそれぞれ5,000ウォンで、フィルター(ハンドドリップ)コーヒーは変動価格です。チョコレートラテとオートチョコ、オルグレイミルクティー、ルイボスミルクティー(デカフェ)はいずれも5,000ウォンで楽しむことができます。バニラ・シロップの追加は500ウォンであり、デカフェコーヒーオプションとオートミルクオプションも500ウォンです。最後に、チョコチップクッキーは3,500ウォンで販売しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ロストリカフェでは、一杯のエスプレッソはいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ラテは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテはいくらですか？",
            "answer": "バニララテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノはいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シグネチャアイスコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "シグネチャアイスコーヒーは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フィルターコーヒーの値段はどのくらい変動しますか？",
            "answer": "フィルターコーヒーの値段は変動します。"
        },
        {
            "question": "チョコレートラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコレートラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オートチョコの値段はいくらですか？",
            "answer": "オートチョコは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オルグレイミルクティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "オルグレイミルクティーは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ルイボスミルクティー(デカフェ)の値段はいくらですか？",
            "answer": "ルイボスミルクティー(デカフェ)は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラ・シロップの追加はいくらですか？",
            "answer": "バニラ・シロップの追加は500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "デカフェコーヒーオプションの値段はいくらですか？",
            "answer": "デカフェコーヒーオプションは500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オートミルクオプションの値段はいくらですか？",
            "answer": "オートミルクオプションは500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコチップクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコチップクッキーは3,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 467
    }
}